[TVB] 失憶24小時

《失憶24小時》（英語：The Forgotten Day），為香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝喜劇電視劇，由郭晉安、譚俊彥、姜大衛及王君馨領銜主演，並由江欣燕、譚凱琪、何遠東、湯洛雯及張達倫聯合演出，監製王心慰[2][3]。

失憶24小時
The Forgotten Day類型時裝喜劇編劇張慧賢、溫淦鋒、譚翠珊、陳志強、
鄭忠泰、張應偉、黃靜雯、黃寶賢、
曾保華、翁善瑩編導黃偉業、黃志華、陳筱玲、雷瑞麟、
林瑋澄助理編導郭梓泓、潘錦麟、李雪維、潘逸豪、
蘇嘉樂主演郭晉安、譚俊彥、姜大衛、王君馨、
江欣燕、譚凱琪、何遠東、湯洛雯、
張達倫集數27[1]主唱鄭俊弘製作拍攝／製作年份2019年9月－2020年1月製作統籌陳健珊監製王心慰編審翁善瑩、冼翠貞、曾保華拍攝地點 香港製作公司香港電視廣播有限公司無綫電視翡翠台首播播出日期2021年2月15日－3月21日播出時間逢星期一至五 20:30－21:30海外推出播出國家／地區 馬來西亞 Astro AOD播出日期2021年2月15日－3月21日播出時間逢星期一至五 20:30－21:30相關節目相關節目與敵同行（2008年）
忠奸人（2014年）

此劇講及兩個背景、身份截然不同的角色，將兩人相交的過程及失憶24小時作故事串連，將社會荒誕現象及人物，以輕喜劇手法呈現[4]。

此劇為2020年香港國際影視展十一部推介劇集之一。及為2021無綫節目巡禮十四部劇集之一。及為無綫電視2021年賀歲劇之一。

故事大綱編輯

此劇講述「大話王」吳耀中（郭晉安飾）一次戲弄綁架的意外誤令其生意拍擋蒙一言（譚俊彥飾）頭部受傷導致失憶，而其妻游非兒（王君馨飾）更在丈夫受傷失憶後突然失蹤，感到內疚不已的耀中為幫助一言尋妻而展開24小時尋找記憶任務的故事。

演員表

軼事編輯此劇是郭晉安及江欣燕繼《出位江湖》後再度合作。此劇是郭晉安、單立文及王君馨繼《熟男有惑》後再度合作。此劇是譚俊彥、江欣燕、何遠東、尹詩沛及唐嘉麟繼《十八年後的終極告白》後再度合作。此劇是譚俊彥及湯洛雯繼《法證先鋒IV》後再度合作。此劇是郭晉安繼《超能幹探SuperCop》、《笑看風雲》、《離島特警》、《刑事偵緝檔案IV》、《與敵同行》、《忠奸人》、《再創世紀》後第八度飾演反派。此劇是單立文繼《大鬧廣昌隆》、《廉政行動2004》、《點金勝手》、《再戰明天》、《踩過界》後第六度飾演反派。此劇是楊埕在無綫電視的告別作。此劇是江欣燕、姜大衞及湯洛雯繼《逆緣》後再度合作。

製作編輯2019年9月30日：此劇於將軍澳工業邨駿才街77號電視廣播城一廠Common Room舉行試造型會。[5]2019年11月15日：此劇在將軍澳工業邨駿才街77號電視廣播城舉行拜神儀式。[6]2020年1月2日：正式煞科。[7]

參考資料編輯

^ [1]^ 傳與劉愷威秘撻大半年把臂歐遊 湯洛雯：太天馬行空. 香港01. 2019-09-30 [2019-09-30]. （原始內容存檔於2019-09-30）.^ 《失憶24小時》郭晉安新劇有hehe情 安仔譚俊彥首合作談湊仔經. 香港經濟日報. 2019-09-30 [2019-09-30]. （原始內容存檔於2019-09-30）.^ 【失憶24小時】拍劇如考記憶力 郭晉安：7行字對白要10幾秒講完. 香港01. 2019-11-15 [2020-01-08]. （原始內容存檔於2020-08-19）.^ 《失憶24小時》輕鬆方式帶出社會荒謬 - TVB Weekly. [2019-12-31]. （原始內容存檔於2020-08-19）.^ 《失憶24小時》開鏡拜神 與譚凱琪做夫妻 郭晉安遺憾無親熱戲 - TVB Weekly. [2020-08-08]. （原始內容存檔於2020-08-19）.

CCTVB打手 屌你老母

美打

斯打 deep

洗剪吹唱?

dllm蕭正含

好似睇得過

以前廣告嗰個小太空人

影後面叫人唔好郁

君馨

yes

睇到

咁快

弱智龍貓

又要做傻仔

笑到仆街

低能肥仔

viu抽毒戰 無骨氣

六合彩飛摺？

個預告唔吸引，唔好笑
但睇落都唔差、暫時

搞到要星期六日睇

呢套係咪膠劇嚟

六日播？

肥仔攞左郭安仔個角色

星期六日各播三個鐘

幾點？

星期六十一點半 星期日十一點九

好掛住唐燕

好憎睇黃建東

一哥

same

.

.

勁歌咩

唔撚驚反車？

禁10000蚊買餸

白卡肥宅

曼聯輸啦

龍貓扮扮下唔記得扮弱智

你寧願買1賠1.1中
定1賠10000唔中

阿旺接班人青黃不接

啊旺面前扮啊旺

留個弱智係門口

話搵人咪算

本身何遠東做龍貓已經要拎男配
呢次做傻仔更加應該要拎
可惜套劇而家播

呢套嘢都幾悶
做咗半個鐘都唔知做乜

都唔差呀，個樣都幾有喜感

gd

🦜

國米上返榜首

david哥

王君馨索左

美斯超勁25 yard射

咁複雜既...

洋洋

楊洋出現了

都係燕雲台好睇D

tvb拍呢啲咪幾好
唔好再拍啲懶係大製作啦

dllm老闆同老婆好心就搬出去住啦

志偉返就正常曬

狄龍仔未比人綁架 等多陣啦
王心慰啲劇唔會差得去邊

條仔戲好差

恒馳又比錢tvb 有人又好嬲

恆馳

狄龍個仔條線好悶

肥仔東應該有問過牙旺點做傻仔

自從阿旺之後 無線啲弱智人士演法都離唔開阿旺模式

三兄妹咁窮住咁大間屋

出糧關你咩事

我諗上得電視嘅智力障外人士，一定係要有喜感
除非係拍電影想帶出啲弱世社群呀，兩老好辛苦嘅感覺，
如困唔係應該都幾難離開阿旺模式

兩條線都好悶

tbb d戲...

CCTVB打手 屌你老母

CCTVB打手 屌你老母

dllm個個女人黎架

後數

譚凱琪真係鬼咁靚

阿汪做呢啲幾好睇
好過做咩醫生專業人士

都唔知套野想講乜

喂...咁帶個仔食大餐
係重要過你個家用喎...

40歲老女人都咁撚索

就嚟又要睇佢做醫生

郭晉安個角色

係咪大緊肚

四十

zoe

雀聖

玩fifa

阿旺啲小動作幾得意
薑越老越辣

張家輝幾時返無綫拍返套化骨龍

王君馨幾正

Zoe同Grace

CLS隻鸚鵡

處女梗係正

隻雀幾叻

俾人拮左啦

佢條頸好撚癲

咁樣un

一路比人插 一路忍住呻吟唱Casada baby Casada baby比老公聽

狄龍仔好霸氣

唔贊成你事業
就比你話做既野岩唔岩

最戇鳩就係俾晒啲錢俾老婆

香港地
男人窮真係...

有VAR

2皮
all in

華dee直紅

李城和佢啦

你自己唔炒埋佢到之麻

收唔到

出lift
1:1

屈dee寫？

可能2-1

又話 1 倍唔買

Cup撚咗

紅牌反cup

一賠一即係冇得贏

假波

曼聯三分鐘失兩球

tvb成日要鰻魚輸波

red 咩

Allez Allez Allez

你愛隊又贏

買左李城贏

個角色俾黎耀祥做好啲

麥迪臣入2球

仲衰2:1

如果個陣買對面

張野係狄仔到

送左比狄龍仔？

原來係🦊🦊🦊

返撚咗去16年

on99買真飛

可能預言今季呢？

錫咀

講真有機

開馬會戶口啦

今季都係鏝了

個張野我架...我擺係佢到先的
你比番我先

應該會擺落去燒左

鏝咁能勁

你講左就冇

可能鏝連輸幾場呢

起碼都一人一半啦

一日最衰都係曼聯

燒撚咗張飛

利物浦廢到

唔會了

你幫手燈就有機

曼聯喎

現實

打少個仲有兩倍梗係買下盤啦

只要惡就大晒
其實viutv都做仆街野

譚俊彥同18年後的終極告白一樣
個頭

無骨氣

viu定shame

第一集都幾悶下

ok la

呢套冇乜興趣

係得江欣燕吸引啲

zoe正

有？

deep is great

無了

鄭中基果度

鯨魚?

鍾無X

有冇人鍾意羊羊呢種囡

剝晒啲衫比人睇有咩咁核突

羊羊頭以下係頂級

恆馳1fs

勁多廣告仲要個個都有料

王心慰既戲應該ok既

戇鳩 打俾佢細佬verifier係佢阿哥唔得咩 搵戲嚟做

悶撚到
不過王君馨好撚正

好大波

用前面磨佢先會醒

bobby哥

其實正正經經有套懸疑推理得唔得
全部都懶係要喜劇黑色幽默咁

如果有個老婆咁撚正一定兒孫滿堂

開始好睇

唔撚是掛

好過陀槍先

g racie 好正mv

下集好睇

屌

一拳

紅bra帶好淫

郭晉安已經大倒退緊

好掛住日月神劍既郭晉安

第10隻開始好睇

18年後景

姜大衛有可疑

肯定好睇過救妻

阿旺係咁自爆

隔離七日情條參就係喺酒店

兩個傻閪

因乜差事跳跳跳

覺得係姜大為主旨

27集⋯⋯爛硬

未必既

有咁多集通常得廿

安仔自殺

都好明顯係糖膠樽

好撚好笑

tvb膠劇係幾好睇

蒙住眼點用電話報呀大佬...

係

做乜鳩

以前果啲3310都仲話可以
依家果啲

呢d老婆...

裝假狗

知專

ip6

拖完未

有綁到一日咁多咩 點得黎失憶24小時

等到2046

大獲

有冇咁快
一急就賴

再綁過

又柒

有少少胡鬧

直接擺少d錢好過啦

呢套真係幾on9，好少睇tvb劇會笑

咁我估劉思希

冰室侍應吳耀中（郭晉安 飾 ）與室內設計師蒙一言（譚俊彥 飾），因一宗綁架案、一單失憶事件、一名失蹤女子、一筆巨款而碰上，建立起微妙友情。一言獲救後患上失憶症，忘記遭綁架之事，繳交贖金的太太游菲兒（王君馨 飾）更不知所蹤。一言欲靠耀中查明綁架案始末，並找出菲兒的下落；耀中卻想藉一言尋找消失的贖金，同時又要隱瞞自己涉案的秘密。在心理治療師藍海晴（湯洛雯 飾）協助下，一言恢復零碎的記憶。然而，隨着失去的記憶片段漸漸被重組，出人意料的真相亦逐步揭示出來……

賴國明又綁架Sam

we will do it again

呢啲劇 以前一集爆三四個post都唔係難事

物以罕為貴

你2條瓜埋
懷念你地仲貴

著件衫著到咁差衰

ma姐

黃軍輕好撚淫好正

欣欣前夫

竟然

追憶

契家佬.

會訓完先斷片既咩

睇到一頭霧水

直接睇結局個集就得

個500萬咪贖你個500萬

好似係

條友啲戲

失億點講到廿集

肥仔東真係做得好好

想離好耐

另一隻叫超過25小時失憶

讀對白咁都做到主角

大衛又有景轟

姜大衛好古怪

咩年代 仲教人charge耐d

尹詩沛好正

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

佢似知條女比少咗錢

中女秘書好 sexy

無啦啦瞓完覺就失憶
好似為失憶而失咁

睇劇啦

咁做老婆係要做呢啲野架啦
咁唔鍾意你當初又嫁？

一係全中一係全英啦

打字啦
下下水蛇春錄音

最q憎

屌你老味，小米

狄龍仔呢度有戲喎

唔撚係啊

胎記呢

final boss扮乜嘢

佢個妹啲戲仲好過佢

羊羊

make up

覺得關姜大偉事 之後會講返

錄音機

妖你起碼3萬啦

晨爺似又做final boss

男男屌

郭晉安啲內心讀白好撚好笑

你咪4隻眼囉
係人都2隻眼...

想睇湯洛雯

好搵過伙記N倍
一日8個鐘$2000

恒馳3🚘

洋洋頸以下係幾正

食避孕藥食到好肉地

埋你單

個肥仔好撚煩

11張變22張
咪可以拎11張去路不夢遺

阿旺

穿完要還既咩

名寶石餐廳

對腳

頂你低炒

Zoe霸氣

低抄有冇影到底底

好正，薄衣衣

剪左幾秒cam man自己睇

Zoe真係得對腳，個樣太老

唔要咪俾我囉

又明成北醫院

明城北

TVB universe

明成北醫院

無線可以將幾套劇啲主角撈埋一齊

超大聲
然後狗縮

點解會喺荃灣愉景新城對面

你食飯點會餓死呢？

見唔到！唔知道！

南紗

見唔到
唔知道

唔清楚

嗰度冇茶餐廳

真係喺度等綠公仔

今集幾好睇

黃君馨好淫

似弱智多過失憶

係 唯一。好處 冷氣大

套野都幾唔好睇
覺得郭晉安d戲好撚誇

d死人心聲會唔會多左d

租客係嚴謹？

shit

好雙乳

用咁多龍袍

譚俊彥呢個角色唔多掂，唔係好啱佢，做失億做到成個傻仔咁，唔知做乜撚嘢

得對腳

肥圖冇得做

委任證

係 幾好啦

委任證 好黃

出去你仲唔死

靚湯

呢套算索 有時佢麻麻

terry阿媽

靚湯
勁撚靚女啊

冇左君馨，又撞靚湯，幸福賓周

瘦咗好多幾時拍

咁樣一條友去bar
除左嚴謹頂帽...

好想同佢愛愛

e套正

君馨+靚湯=勁正

deep lyric video

咁好肉

2個都超撚正
有波又有腳
又白滑

軍輕真係幾正，樣又西但波好正

抱佢上床

開佢波啦

係咪要扑野

泥醉，瘋狂中出

冇中出，冇可能！

揸pat pat

醉到咁淫 好難唔屌

呃啦冇搞嘢

cyndi嚟

唔屌都唔俾面君馨

碌完比佢食

友誼波點都要

男人味

唔屌都要揸到夠本啦
或者摸佢大脾摸撚到著火呀

星夢樂園呢啲驚有得輸架咩？

邊有人咁擺低部電話

不怕神一樣的對手...

朝早睇江欣燕
而家又有
同事又有

白色謊言

江欣燕keep得幾好

南紗後面成堆工廠點會無茶餐廳

嘩屌佢係壽司師傅

想起靚湯楊洋雙飛

楊洋同ma姐

啪完先比人見

楊洋對腳殺食過靚湯

熄燈蒙頭...

蒙面入閘都唔俾

厹

都要錫個2打6

豬扒都係肉

咩咩男人又係阿華

唔輸Zoe

對腳好撚白滑
腳型又靚

本來個樣都唔得,不過頭以下幾得

靚湯係做返馬明心理追兇個角色

好想俾靚湯催眠

屌爆你老母啦死傻閪

打

C沛呢個look

條腿好正

阿妹算係咁，介紹靚湯俾阿哥

要儲下証

靚湯呢套個look接近全盛期

症

靚湯，海棉體受損有冇計？

靚湯呢套好瘦

哥羅芳味即係咩味

以為套劇廿幾集係講緊失憶24小時 好似Jack Bauer個24咁

石修催眠法

讀心神探

催眠唔知真定假

被靚湯催眠好正

又大步走，今次又咁早播預告出嚟

冇得去

[TVB] 大步走

剛先播預告係81播？

你好好打丫麻
同我打

死肥仔

Miss好正

成車人等你呀師兄

所以話
d死肥野應該要滅絕

又有厹

海魔無胡美胎咁正

拎個仔去驗傷再加睇學校cctv

雖然窮人都係含...

唉

件大陸婆好大波

個大陸婆係咩人

好野

講好d廣東話先講野啦

好撚大波

蔣太

一見闊太即刻變死狗

邊個？雞味濃

佢咁q大份
踩到好出奇咩

李天縱好正..

踩人一腳洗唔洗打到人瘀晒

豹哥
即係又做d聲大夾惡...

北方佳麗幾大波

死肥仔: 佢死潺仔掂下都瘀之麻

天台

死肥仔d戲幾好

1987

Send完訊息一秒之後，個仔可以覆返條9分鐘嘅錄音

個死肥仔幾好演技，我都想dup獲佢

霸住都唔比你
吹？

然後比人打

關咩事
死肥仔不嬲都乞人憎

肥仔好好戲

個細路好戲過譚

屌又係牙叔

牙叔又玩相機

一早起左你底啦

有d似ka yan

好大波...

CLS

李天縱 LENA

唔熄電話
特登整斷催眠

尹詩沛

豹哥個角色應該重要喎

一柱擎天
好意頭喎

又大波又鋼管，好淫

鬧得好

咁撚仆街既豹哥

頂你大大佬豹哥分分鐘

誰大誰惡

套劇勁多女 J

Eddie

王心蔚啲節奏真係好慢
cut一半就差唔多

揸住個電話錄音

拍一下d鼻血

譚俊彥成個弱智咁

劇情開始暴走

由比人綁架變綁人

咩料呀綁咗呀叔

邊個話唔好睇果啲出黎啦

近排大台啲劇本都幾唔錯

暴走都可以唔好睇

先cup個假車牌係面咪得

任你up既姐而家
冇反抗

豹哥個肚腩

夫目前犯

屌 好撚好笑

返去肯定打死個光頭手下

Eddie 好正，又食好嘢

好能正

我可以講呢套係21年暫時最好睇既tvb

錄音
係佢叫我地扮的

好想知 Eddie 個邊完左未

正呀

你21年黎睇過

垃圾劇

2021年以黎呀

等睇cath上勁歌榜

都唔係咁易

新首 天光前

李天縱正

笑死

豹哥明明講炮房

豹哥好正

投降吧

fred

三個都戴綠帽
笑死

牙fred

幾好睇

睇嚟首主題曲原本真係鄭俊弘唱

阿旺講得啱，王君馨咁正，係男人都忍唔住

又3太

肥娥

晨爺 三太

懲教

豹哥好L正..

仆街仔

呢套野好撚高質

好 happy 咁

淋到死為止

肥仔串得嚟幾可愛

大步走個預告玩晒口遁

心沒有放棄 身體就會跟隨！
結果張國強跑到暴斃

江欣燕突然索咗咁多

江欣燕咁能蠢

想呃佢啲咩

呃蝦條

工人

套野漸入佳境

屋企

好撚好笑呢套野

幾好

戴德仁

候賽因一加入成套戲好看好多

好撚好笑
Donna竟然係工人

咁阿嫂叫咩名？
我冇為意

李天縱

劇入面呢？

美手弓

仲自爆

??

邊有手尾

妖以為安仔轉身出拳打豹哥

Eddy做咗傻仔
攞完錢乜都得唔到

光頭星

當你係衣服

安全感
上進心
必殺技

你哋走啦

咸左

隻船唔爆既

我都以為係

郭晉安一見到錢就發光

個仔唔9要佢啲錢

扮晒野

打獲個死肥仔証明咪得

唔係阿媽寫既咩

個仔咁就信咗
真係天真

多左2個兄弟

好似佛爺咁
成日捉人去打邊爐

套劇好撚高質

好撚好笑

肥仔幾好戲
應該真人都係咁寸

播番呢d咪幾好 日日播埋d19大制作垃圾

開頭仔線有d悶
豹哥加埋入黎就好睇

happy既hour囉咪
諗都諗到啦

Fb打啲野個個都9up扮感性㗎啦
咁認真

抱狗呢條老臨頭先至幫蔣龍開門

唔比養狗拎去睇醫生架

漏野

慣左
呢條慣犯

影到佢

話自己做臨記咪得

監躉

有案底申請到簽證？

申請visa明明係個counter到

肯定比佢仔聽到

都係穿煲

周圍大大聲話坐監私隱呢？

監x冇

係咪要視乎咩案同有幾嚴重？

斯打

又唔係殺人放火

點解會著褲

勁歌金曲3

#744 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

後面白衫

靚湯好正

好好扑

Freeya 身體最柔軟

cow牙湯仲好啦

靚湯好能正

靚湯
配個弱智仔

馬明就正
係咁後推狂渣波打車輪口交

王君馨同靚湯點揀

both

楊楊媾獸醫

新蒲崗酒店

巨輪

天水圍

屎坑味

江欣燕

師父識食

的士車震

阿邊個應該換喪鐘嚟做

on欣欣

本書應該有寫係邊架喎

不如楊洋

安生可唔可以比d戲
阿哥心口痛咁平靜

上次賓館200

大佬立一立你張相
鬼睇得咁清楚個bg咩...

阿旺做喜劇幾好睇

CCTVB 打手屌你老母

裘俊同diana

邊有呃你
你自己誤會

傻佬

楊洋對腳

對腳正到

江欣燕扮香港羅拉？

著件衫著到咁春樣

去旅行仲唔搵你車佢去機場？

你的士司機收錢架隨傳隨到

欣欣...不怕神一般的對手

應承我

喂............邊度有得賣

啲蠢女人真係黑人憎

醫生心諗: jm9要加我名

累人累物

點解個鼻哥窿可以咁窄

有冇人覺得個細路仔好似杜小喬

冇可能信佢，一放走佢分分鐘被反殺

殺得好

我幫你照顧盈盈

xx樂園

又阿仙奴對賓菲卡 咁都唔update下

er...得即係有啦

想同靚湯偷食

條友好蠢

好撚廢

拎哂d錢走

江欣燕著性感睡衣

咩水嚟

好撚白zoe

chi sin對腳又長又白

阿旺rip

呢鋪
真係有個弱智細佬

開始CLS劇情

流星錘攻擊

睇到好混亂

好似係靚湯叫...唔記得

劇情暴走

笑撚死

死都要話人搞人老婆

呀旺都冇錢 肯比佢搞先得㗎

個垃圾fd仲未死

蒙住面咩佢

爆大鍋

4個人蒙面咩咗譚俊彥

爆菊

阿sam

好想比zoie 兜巴星

冇bking唔駛standby接walkin既？

做唔到姑娘媾醫生
唯有做寵物姑娘媾獸醫

大衛後面個廚佬
應該準備有戲

發晒姣

靚湯真係好撚靚

Jay fung染藍？

想了佢個西

條友唔會玩禁室掛

食完君馨
仲會食欣欣

樓上做乜 一block即無板啦

慈祥鵬過聖誕，問我要啲乜嘢玩，
槍還是炮，刀還是劍，但我說，俾個 passport 我。

靚仔點會唔周圍搞搞震

黃君同安仔合照

唔知

咪就係你囉

john哥有古怪

一番工就放lunch

洋洋出晒水

對腳好撚正

人地食齋

想擒條仔

洋洋有胸有腰有腳,係無樣

咁就當人地有意思

呢啲仔只係想食靚湯

仲有冇得整 同佢做對手戲的演員好慘
點樣扮對佢有意思

醫生條女出現了

咁隻狗炒車
係咪又要等你lunch完先醫

咁打針唔搵醫生
自己打咩

咁補

江欣燕傻閪閪
轉頭肯定俾人呃成百萬

可以咁的
個o靚仔自己去仲爽

幾百年前既客
鬼記得咩

條小蘿莉幾正

啲客都計，咁巴士佬咪好多女？

稀客當識佢？

水洗都唔清

係佢面前切左佢明志啦

Zoie 同國安法官有乜分别

你話張相影撚住郭晉安同王君馨上床就話啫
喺餐廳合適都當偷食？

同小蘿莉去美國仲好玩啦

女人係咁,佢懷疑你嘅野你拎到證據出嚟,佢就話唔係有冇做嘅問題係信任問題,點都係佢贏

吳沚默

咁淫

klm又益條食屎馬子...

幾百姐

大衛仲未捨得出聲

勁撚淫呀

綁架個呀Ted啦
打佢一身
再攞返幾百個

屌寶刀未老

佢老豆都認得

再鋒利刀都會有生銹嘅一日

差唔多全世界都陰過蒙一言

個表姐唔搵後生圈圈做

聽日開始劇情暴走

Final Boss 出現

差靚湯洋洋

Final boss又係晨爺

似終極告白

pro hit

唔該一人一report 上

有冇咁勁呀

電腦password知
知張圖係邊用咩software開又知

死老鬼，咁能奸

呢part政治隱喻好明顯喎

抵你做吧仔

靚湯架車咁靚咁既

楊楊真係好，介紹靚湯陪個仔

靚湯今晚會唔會失身

當靚湯係君馨
然後推佢埋床........

中出埋

咩意思 一早鍾意左佢?

方力申勁正

幸福賓周

唔通係傳說中既半推半就
就咁搞左

日日loop條起跑線

方力申好型 大湾区

d白痴仔先成日拉去藍黃 聽歌就聽歌啦

大步走主題曲

見男人咁失落，女人通常友誼波

正

系 好熱血

11:40PM
勁歌金曲[粵]

經典廣東歌，為港人帶來無數回憶。洪嘉豪、JUDE來一次crossover，演唱<幾分鐘的約會>和<零時十分>，又勾起大家甚麼回憶？即將推出廣東EP的陳明憙，選了關淑怡的<難得有情人>翻唱，還將香港舊情懷注入MV。BOP天堂鳥演繹黎明舊作<今生不再>，也期盼全人類不再面對疫情。監製如何以一句話令他們錄音時撇除黎明腔？遺失了的好歌，可以點播重溫。本周冠軍歌泳兒<所有遺失的東西>，又怎能被樂迷錯過？

暫時3台冠

個助手咁正

咁大間野
得一間房比人訓

後生洋洋條裙...但

咁細個就發姣

竟然有女暗戀條仔咁多年

靚湯都唔食，咪Hold住啦

癲佬

鬧人冇d霸氣

人地咁大舊
推唔郁咁濟

遲吓會知道埋郭晉安有份害佢
就真係崩潰啦

檢舉佢

有無同表姐

同表姐玩爽都爆

連仔包庇冇用

同個自己比人包緊講包庇

真係冇網絡？

689 起碼好過777

點會？

咪聽佢亂up

睇個map紅哂
明知去醫院仲行呢到？

拜登年代，仲FBI?

叫白車啦搞笑

On9劇情

唔叫白車做急救

吸人d氧氣

痴線暴走

多謝靚湯啦
唔係靚女叫
邊個會抬你

抱住個百幾榜由花園城去威院都幾係野

有個shot係行左反方向

又係喎

湯打左幾多野落個鼻同塊面？勁膠唔識郁

垃圾

好嬲，成日糟蹋靚湯

好 cute

穿過公園咪到醫院囉

食屎啦，家樂

對住醫生就...

果然係問點入屋
就佢死算啦

有筍盤埋身

Zoie個鼻哥好靚
想狂屌佢鼻鼻

表姐叫咩名

出啦

夠 16 未？

你全家出殯記住單聲
實幫你推

食仔算唔算食素

BBJ嚟㗎喎

錯po自膠

b

條友ban左

死肥仔個樣

咁好 有report?

個護士塊面方左咁

好正

一哥慢慢嘆緊表姐

多謝連仔
傻仔俾人ban 洗板又影響唔到討論 一blocked就無啦

咦岩岩好似...

屌，好能正

Zoe咩事入院

去到咁鬼遠...

煞煞係邊個？

條爛電話友仲執多2000

🚬

抄美劇，Freeya應該已經死咗

一個伏跳去另一個伏

媒黎既條友

有冇人知呢間餐廳係邊到

靚湯不嬲正

得門口有cctv
全部人打佢啦

永遠的好兄弟

靚湯果樣真係好靚

仆街 hold 鳩靚湯，正人渣

呢個身形最掂

作死
係個老婆面前叫第個女做靚女

對老婆拳打腳踢
對個女就...

爛賭嘅唔會玩女人囉

個呀婆個鼻好豬

個女幾正

學生妹 🤤

吳家樂正仆街，虎視眈眈

安仔2公婆都差唔多
super

通常啲變態佬就係呢啲呀，儍閪

又係人地老公乜乜叉叉

譚凱琪個角色好乞9人憎
成撚日未審先判 批判晒全世界男人咁
自己咩新鮮蘿蔔皮

廢柴呢係護士後面

劏藥費

死廢老

全世界女人都係咁

明能顯家樂係厹

乘機抽吓護士水

左膠

咁佢老公個底的確係麻麻

人妻

條友9成9食唔少女同護士

安仔前面衰之後改番
但己經冇用

吳家樂hou住人老婆

呢啲仆街又咸濕又變態

你係話個角色定係個演員本身

定係講緊兩個都係

3台打手 New God美斯

有咩解釋 屌你老母

3 嘅 4.5G 無限Plan 真係好垃圾

.

幫佢慳數據 仲唔多謝3

水晶梨真人淨係鍾意有米大隻佬

鬆衫+裡面冇著

羊羊好正

老左 之前仲正

我會接受靚湯一切

靚湯淫底

到底個醫生有冇女朋友

玩3...

擺明 3P

女朋友一號

pk又台灣

晨爺一日到黑都話要去台灣

楊洋對腳正撚到2

d錢係天跌落黎

依個肥佬扮弱智真係一啲都唔似好心郭晉安教下佢

贖金嚟

許許許仲似

煙煙人🚬

又唔係我條命
關我咩事

頂你咁你擺係我屋企

俾返一疊嚟洗下先啦

上次夠話白色謊言然後極速講

dllm3太我唔想句句都睇字幕呀

隻雀un un un

美斯今晚係咪終於出左街

底己起

晨爺點搞
去個廁所都疴唔正

呢套劇好好睇 咁都miss

2條老野

修哥好正

?

睇緊

間屋都過千萬啦

晨爺好多錢

修哥仲係度狗up

楊洋係咁露腳想點

公公支持你！
一齊住酒店！

開200衝落山算啦

做人老公咁死蠢

佢老婆仲會唔會出

又安仔狄仔吹水end

你應該係你自己唔讀書

比個仔去英國留學叫孤寒？

成日都覺得綁架條友同呢個好似

10:45PM

勁歌金曲 懷念唐奕聰[粵]

太極樂隊成員唐奕聰(Gary Tong)於2021年3月2日因心臟病發，不幸離世，終年57歲。樂隊中擔任鍵盤手的Gary Tong，也是作曲家、編曲家、唱片監製，還擔任過演唱會音樂總監，與不少歌手皆有合作，遺下多首動人心弦的作品。Gary英年猝逝，香港樂壇痛失良才。特備悼念節目跟樂迷、觀眾一起緬懷Gary對本地流行音樂界的貢獻，致以崇高的敬意。

11:00PM

晚間新聞[粵]

報道本地、兩岸、國際重要新聞以及體育消息，讓你洞悉各地大事及體壇動向。

11:20PM

天氣報告[粵] 及 瞬間看地球[粵]

11:25PM

勁歌金曲 懷念唐奕聰[粵]

太極樂隊成員唐奕聰(Gary Tong)於2021年3月2日因心臟病發，不幸離世，終年57歲。樂隊中擔任鍵盤手的Gary Tong，也是作曲家、編曲家、唱片監製，還擔任過演唱會音樂總監，與不少歌手皆有合作，遺下多首動人心弦的作品。Gary英年猝逝，香港樂壇痛失良才。特備悼念節目跟樂迷、觀眾一起緬懷Gary對本地流行音樂界的貢獻，致以崇高的敬意。

11:40PM

勁歌金曲 懷念唐奕聰[粵]

太極樂隊成員唐奕聰(Gary Tong)於2021年3月2日因心臟病發，不幸離世，終年57歲。樂隊中擔任鍵盤手的Gary Tong，也是作曲家、編曲家、唱片監製，還擔任過演唱會音樂總監，與不少歌手皆有合作，遺下多首動人心弦的作品。Gary英年猝逝，香港樂壇痛失良才。特備悼念節目跟樂迷、觀眾一起緬懷Gary對本地流行音樂界的貢獻，致以崇高的敬意。

11:55PM

勁歌金曲 懷念唐奕聰[粵]

太極樂隊成員唐奕聰(Gary Tong)於2021年3月2日因心臟病發，不幸離世，終年57歲。樂隊中擔任鍵盤手的Gary Tong，也是作曲家、編曲家、唱片監製，還擔任過演唱會音樂總監，與不少歌手皆有合作，遺下多首動人心弦的作品。Gary英年猝逝，香港樂壇痛失良才。特備悼念節目跟樂迷、觀眾一起緬懷Gary對本地流行音樂界的貢獻，致以崇高的敬意。

弱智肥仔：
我冇偷嘢呀呀呀

q

然後同條仔黎用

表妹

表姐呀

表姐

屈個弱智既

個肥仔啲戲屎到

肥仔D戲真係帶界級

想比膠

唔撚係掛，佢都戲屎？

橙蛇 我冇偷嘢呀呀呀呀

香港地大把呢啲人渣

佢好似成日扮弱智？

香港警方美田邨誤拘智障人士事件

放老婆飛機

老婆俾多個機會你都唔要 被人食埋了

厹出手了

食屎狗，幾時死

好憎吳家樂 成日依啲時間出嚟
食屎啦柒頭

電話冇電到1%都冇？

睇生日日期可以點幫人醫

綠色

甘都屎？套劇最好個個啦喔

咁多病人生日都記得？

狗公醫生

勁賤搞人老婆

醫生都要食2手飯

上嚟我屋企

洗唔洗睇埋三圍？

守則醫生唔可以食病人喎

食下快餐姐

仆街醫生肯定呃 蝦條

想溝人咪記得

佢做任何劇都好憎佢

zoie

厹到

偷睇病人資料呃蝦條

郭晉安好慘

真人都閪

唔撚明寫呢條感情線做咩?

喺現實

厹醫生 同 雜貨員

你點揀